特區政府已成人民公敵，請香港人捨棄特區，一齊擁立新政府

一齊擁立新政府，一齊重新建立所有野，建立屬於香港人既國度！

831 之後，特區政府已經再無機會回應市民任何訴求

捨棄特區，建立新政府

請大家畀新政府一個誕生既機會

Go ahead

臨時政府！！！

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳

入機場大聲嗌：
九二九三大罷工
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈